頭先有條友無啦啦airdrop左張變態相比我

頭先係街等車，無聊禁下FB
無啦啦有條友airdrop左張相比我
仲要係張好變態嘅相
嚇到我 緊係即刻decline
點知佢keep住send黎
落左車以為解脱 點知又收到
驚左成段路
好彩最後有驚無險返到屋企
嚇死寶寶

哦

幾日前聽過外國都有

你send返比佢 嚇返佢

Send返自己個抽

真架 有無source?

利申 絲打

喂呀開左唔記得熄姐

唔記得了 都係連登見到嘅 之後成班人屌個女仔唔熄airdrop

其實真係會唔記得熄

收皮啦

iPhone隔空投送不雅照片 成地鐵性騷工具

搵到

即係跟咗你返屋企條路
自己出入小心啲

btw以為咁就唔使bam? [s

叻叻豬

Omg 唔好嚇我
我頭先返屋企已經好驚

錫錫

唔係嚇你 真係小心

睇完好心寒呀

佢跟左我落車係咪點左我相

你收到一次都唔熄既 仲keep住比佢sd?